apple 耳機垃撚圾

屌，成撚日甩，跟住佢官方個戴法根本就唔係戴，係掛喺隻耳度，fing 兩嘢就甩。音質又廢。

行街戴嘅話啲聲入晒隻耳度，咁我戴耳機聽歌戴嚟託？

用黎聽過馬路既聲 驚你太專心聽歌有意外發生

巴打係咪放開數息口好高

入耳式聽唔到喇叭聲同車聲
行街其實都幾危險

300蚊收你件垃圾

唔好搵藉口好唔好
根本同人分享緊音樂
當一個嘈雜既環境，用耳機就會將音量較大令音樂蓋過噪音
理論上比係寧靜既環境音量大甚至一倍
對於耳仔造成好大傷害
另外同環境炒埋一碟既聲音都對音質0要求架啦
咁入耳或戴一邊咪一鳩樣

嗰件垃圾俾3蚊都嫌貴

咁你仲唔快d賣？

嗰件垃圾係放都放唔到入隻耳，係要格硬質入去

做乜鳩

仲要出聲位對唔準耳洞